#Billli ->Pagination sql menggunakan select table limit dan offset ,offset merupakan batas dan limit merupakan jumlah data yang ditampilkan
#Wahyu ->serach by query method multiple  kita bisa menggunakan find all bi name contains "%" ada diikiri dan dikanan dan 
#susi ->Example matcer matching any menggunakan "or" kalao matcing all menggunakan "And"
#Safira ->prepare statement di simbolkan dengantanda ? dan tak bisa di sql injection
#Rifai->fungsi JdGui
#Elda ->medetory di entity field nya harus di isi jika menggunakan Anotation entity, jika Anotation Transien tak harus di isi
#Onggo ->Search Specification dibuatkan maping respon entity berisi jenis jenis objeck mencari menggunakan keyword
#Agam ->uuid yang telah di temukan dalam inputan bersamaan ada kemungkinan ada value yang sama dan predicteble dan kemungkinan ini masih versi 1 dan leng uuid ada 32 character
#Ilham->Jenkins /CDCI ->pipeline suatu set pengolahan data yang dihubungkan secara seri dan berurutan;
#Ragil->Custom Query di repository yang panjang dengan membuat method baru berdasarkan field yang kita cari dengan parameter sesuai yang di inginkan pada field ;
#Rian->Anotatiion Test @Before melakukan method before sebeum melakukan setiap test
#Juan->Spring Data JPARepository 
#winda->Example matche menggunakan request body dan menggunakan method "Get"
#Aldi->query nethod FindAll harus containing atao contain dan penghubungnya harus "And" atau "OR" dan parameter harus sesui dengan field;
#Fatiri->Penggunaan Lombok mempermudahkan GetSetter tapi memiliki kelemahan dalam pengubahan geter seter nya
#Dedy ->Pembacaan method query di generate memjadi select ---from ----like 
#rifqi->Example matcher menggunakan @Request
#Bayu ->parameter harus urut urut pemanggilan nya dan type datanya harus berurutan dan sama
#Mike ->menampilkan data bisa menggunakan findAll, tapi kita bisa memanggil berdasarkan parent;

kesimpulan notulen: mengetahui tentang penggunaan pagination dan examplemather
NOTULEN:ADRIKA
